點先可以擁有一個bb

好想要個bb........
有無人可以畀個bb我/抵諗啲做我bb

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

俾我吉

無咁我晏少少再問

你咩事

養我

吉你兩個窿

我比個你 要等十個月

唔想養 想撚 恰

冇問題 9月7見

我等你

咁邊個係爸爸？

孭我行得唔得

......死撚咗

但我地要見面先。 酒店你揀

咁生前邊個係爸爸？

ok

食c餐定d餐

A

媽咪，餓餓，奶奶

拖手

BB

屌
我睇完
我 ？？？？？

最後叫咗c餐就咪問c定d啦

叫咗第間

祝肚屙🙏🏻

心抱

wow

???

拖拖^_^

我拒絕

屌 我嗰日睇個偉論有幾多個like
一睇個人個icon咁熟
原來係你

係又點
你又想like?

影衰我偉論

Dislike返囉咁

你找唔返

你找唔返個良心

你個名好襯你👷🏿‍♂️

一找找到啦

你愛唔愛我??????????????

希望美國真係會通過人權法案

望就咁望
但對侵都無期望... 口水戰商癲佬

同我死撚開啦 吊你老母

個女仔好慘 喊晒口又狂咳 個變態佬係咁捉住佢個頭吉佢個嘴

其實比人拮下個嘴就會有bb

Y